Shadow Die Twice唔係Bloodborne 2

好期待FromSoftware嘅新作

Not exclusive

唔係天誅咩

依個係外界猜測 九怨都係
不過個game名好似就係Shadow Die Twice

唔係掛
Shadow Die Twice係Game 名

佢啲game點止die twice呀

Shadow Die : Infinite

到依家都唔知依樣究竟係咩黎